<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Обзор on VK Mini Apps</title>
    <link>http://example.org/docs/posts/</link>
    <description>Recent content in Обзор on VK Mini Apps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/docs/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Информация</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/information/information/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/information/information/</guid>
      <description>Информация#Раздел содержит информацию о мини-приложении, которую пользователь видит при запуске и которая необходима для публикации в каталоге. Заполните поля этого раздела, чтобы мини-приложение стало информативным и привлекательным для пользователей.
Если эти поля не заполнять, мини-приложение не пройдёт модерацию и не будет опубликовано в каталоге.
Чтобы перейти в раздел, откройте Мои приложения → Редактировать → Информация.
Информация
Блок Информация содержит следующие обязательные поля:
• Название
• Категория
Название</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Модерация</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/moderation/moderation/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/moderation/moderation/</guid>
      <description>Модерация#Отправьте заявку на модерацию, чтобы:
• Опубликовать ваше мини-приложение в каталоге
• Подключить в мини-приложении оплату голосами
• Добавить тексты кнопки в профилях
• Подключить бонусное использование VK Cloud
Совет. Чтобы решить, нужно ли вам отправлять мини-приложение в каталог, посмотрите раздел с описанием преимуществ каталога, а также правилами и советами по прохождению модерации.
Чтобы перейти в раздел, откройте Мои приложения ⟶ Редактировать ⟶ Модерация.
Заявка на модерацию</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Настройки</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/settings/settings/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/settings/settings/</guid>
      <description>Настройки#Раздел Настройки понадобится вам уже на первых этапах разработки, так как содержит идентификатор мини-приложения.
ВКонтакте предоставляет возможность создавать отдельные версии мини-приложения для следующих платформ:
• мобильное приложение (Android, iOS) • мобильная версия сайта (m.vk.com) • десктопная версия сайта (vk.com)
Если вы не планируете поддерживать какую-то из перечисленных платформ, оставьте соответствующее поле пустым.
Чтобы перейти в раздел, откройте Мои приложения → Редактировать → Настройки.
Настройки
ID приложения
Идентификатор — число, которое получило ваше мини-приложение, например 8062090.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/overview/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/overview/</guid>
      <description>Обзор#Чтобы управлять своим мини-приложением, перейдите по ссылке Мои приложения и нажмите Редактировать напротив его названия. В левом меню вы увидите следующие разделы:
• Информация
• Настройки
• Хранимые процедуры
• Статистика
• Платежи
• Руководство
• Тестирование
• Модерация
• Уведомления (только в мини-приложениях из каталога)
• Помощь</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Платежи</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/payments/payments/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/payments/payments/</guid>
      <description>Платежи#В мини-приложениях разрешена оплата виртуальных ценностей голосами. Для интеграции продажи виртуальных ценностей используются платежи голосами ВКонтакте.
Чтобы использовать голоса в мини-приложении, оно должно пройти модерацию. Вывести полученные в мини-приложении голоса может только главный администратор.
Обратите внимание, пока мини-приложение не прошло модерацию, в нём доступны только тестовые платежи. Продажа виртуальных ценностей, а значит, и оплата голосами запрещена в приложении ВКонтакте для iOS.
Чтобы перейти в раздел, откройте Мои приложения → Редактировать → Платежи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Помощь</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/help/help/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/help/help/</guid>
      <description>Помощь#В подразделе Помощь собраны ответы на популярные вопросы.
Чтобы перейти в раздел, откройте Мои приложения → Редактировать → Помощь.
Чтобы написать в техническую поддержку:
Введите вопрос или ключевое слово в поисковую строку. Нажмите кнопку Ни один из вариантов не подходит. Добавьте подробное описание. Нажмите кнопку Отправить. Ответы на вопросы будут появляться на вкладке Все вопросы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Руководство</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/admin/admin/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/admin/admin/</guid>
      <description>Руководство#В разделе Руководство можно управлять администраторами мини-приложения. Главным администратором является создатель мини-приложения. Остальные администраторы могут быть двух типов: с полным или частичным доступом. Общие права для главного администратора и администраторов мини-приложения с полным доступом:
• редактирование приложения,
• загрузка ODR-архива мини-приложения,
• тестирование приложения,
• управление рекламой приложения,
• просмотр статистики посещаемости,
• добавление администратора,
• изменение прав администратора,
• удаление администратора.
Администраторы с частичным доступом имеют только некоторые права из указанных выше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Статистика</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/statistics/statistics/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/statistics/statistics/</guid>
      <description>Статистика#В разделе можно посмотреть статистику посещаемости и вызовов методов API.
Чтобы перейти в раздел, откройте Мои приложения → Редактировать → Статистика.
Посещаемость
На вкладке Посещаемость графики показывают статистику посещений пользователей по следующим параметрам:
• количество уникальных посетителей и просмотров
• процент мужчин и женщин в разных возрастных категориях
• география посетителей
Уникальные посетители и просмотры
Блок показывает следующие характеристики за последние 30 дней:
• среднее суточное количество уникальных посетителей,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Уведомления</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/notifications/notifications/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/notifications/notifications/</guid>
      <description>Уведомления#Важно! Уведомления доступны только мини-приложениям из каталога. У мини-приложений вне каталога раздел полностью скрыт и функциональность недоступна.
Если ваше приложение уже находится в каталоге, вы можете настроить автоматическую отправку уведомлений его пользователям при наступлении определённых событий. Пользователь получит push-уведомление и оповещение в колокольчик от мини-приложения, как только будет онлайн.
Уведомления бывают:
• Разовые.
• Автоматические — привязанные к дням неактивности пользователей.
• Массовые — рассылки активным пользователям при наступлении какого-то события.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Хранимые процедуры</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/procedures/procedures/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 15:10:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/procedures/procedures/</guid>
      <description>Хранимые процедуры#Хранимые процедуры позволяют исполнять код на стороне сервера API без передачи кода процедуры по сети. Используйте хранимые процедуры в мини-приложениях для мобильных платформ, чтобы экономить трафик. Вы также можете передавать любые значения из мини-приложения в хранимую процедуру, чтобы добиться желаемой логики.
Чтобы перейти в раздел, откройте Мои приложения → Редактировать → Хранимые процедуры.
Добавление хранимой процедуры
Внешний вид хранимой процедуры Добавление хранимой процедуры
Нажмите на кнопку Добавить новую процедуру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тестирование</title>
      <link>http://example.org/docs/posts/testing/testing/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 09:03:20 -0800</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/docs/posts/testing/testing/</guid>
      <description>Тестирование#Чтобы протестировать конкретную версию мини-приложения, необходимо указать для неё URL и пользователей, которые смогут видеть мини-приложение по этому URL. При этом пользователь не обязательно должен быть администратором.
Чтобы перейти в раздел, откройте Мои приложения → Редактировать → Тестирование.
Чтобы управлять группами тестировщиков программно, используйте раздел Тестирование через VK Bridge.
Создание группы тестировщиков
Создать группу тестировщиков может главный администратор или администратор мини-приложения с полным доступом.
Нажмите на кнопку Создать группу.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
